一人一張地獄圖

我先

其實Nick一d都唔慘, 名成利就又有靚老婆
所以恥笑佢唔會有罪疚感

推

大把人四肢健全但又窮又冇女

第一次入呢類post無笑

呢張求解

詳見三k黨

以及西瓜同力架之關係

KKK?